聽朝一早入機場講唔好意思！

核爆都唔割
但無可否認今晚之後民意多少有流失
要把握時間
趁紅媒未大肆發酵
港共未蒲頭譴責前
盡早喺機場搞返個唔好意思行動
向遊客(包括大陸人)同外國記者
解釋返今晚衝突緣起始末
強調示威者被影相嘅驚恐
警察第一次舉致命實彈槍！
仲要喺機場入面
動之以情
一定救得返！！

自推

推